有無人覺得過左肺炎美國經濟會再起飛？

雖然好仆街但死左嘅大多數都係老人家
社會負擔細左好多
經濟應該會好好多